雷神係中國

戇鳩仔